有冇人好鐘意泰國?

雖然我淨係去過曼谷 (3次)，但己經好鐘意，野食又平又好食，D人又nice又會主動幫你 (起碼冇好似上網D人講呃錢)，泰妹又正，massage 又平，又多野買，交通方便

上個星期返來己經心思思想xmas 又再去

水上市場 好搵笨
睇住鬼佬唔講價

九月會去
第一次

秦國 平靚正 野食好食 又relax 去過2次都想去

鐘意
所以成日睇尋探記

識食一定食人妖

好大雨喎9月，有咩搞

狂熱愛上
去過第一次就大愛

啲物價冇得輸
我地香港人去到變富豪
鬼佬去到個個變誠哥

黎緊去8日 $4000夠唔夠 唔計機票同住
學生窮遊

機票酒店選擇飛唔靚時間酒店住啲3星酒店
預要2000蚊 另外2000蚊洗費唔買野
只係食 坐車 玩
咁就夠

唔大洗肯定夠，當然你狂賣手信 dup. 骨就應該有d 唔夠洗

好想買層樓去當酒店

人地話唔計機票同住宿

4000蚊喺泰國可以洗到好豪

泰國呢個地方真係一去愛上
好想好似胡慧沖咁搬過去生活

Sorry 眼殘
咁4000一定夠啦 豪洗都得
我今次去玩五日 洗費4000
剩係打靶場都食咗我1000hkd

天氣又好過濕鳩香港

去住就唔同講法
如果要我長住同生活
我一定會接受到 玩就冇問題
日日對住啲神廟鬼怪
同埋始終覺得東南亞文化唔係咁接受到

叫雞又平

咁你要睇下機票啦
8日⋯⋯⋯4000蚊仲要未包機票酒店
個人認為有d危⋯咩都扣曬你得番小小錢旁身
到時有咩事你咩都無架啦

自膠
睇錯野⋯原來係「唔計機票酒店」
8日4000夠架啦

唔好晚晚落蛇美就得架啦

泰國似去旅行

日本個d去到一肚火

點解我之前去冇呢種feel

Thx 巴打
我見airbnb幾靚 但酒店會唔會安全啲

請問泰國入境時，係咪要帶足夠現金，先比入境？

黎緊10月會去曼谷

AIRBNB就唔好啦，泰國啲酒店又平又靚又多選擇，好過bnb,試過一次泰國BNB,不了

麻麻地,好污糟同唔衛生
最唔鍾意果種貧富沿殊果種感覺

去日本就話酒店貴住airbnb
泰國d酒店又平又靚真係唔洗住airbnb

點都好過喺香港生活
地方又細，生活費又高到嚇撚死人
喺泰國鐘意揸車去下芭堤雅華欣hea下又得
留番喺曼谷做城市人又得

好鐘意去嘆酒店 食同spa

NaNa

人地宗教氣氛濃厚D都比佢講到周街鬼神
而家農曆7月鬼節你會唔會縮係屋企?

我都想xmas去 秦國好正

吃喝玩樂既性價比無得輸

你唔信佛根本唔會影響
香港都好多寺廟啦

有呢條法例但冇人捉的

日本都正但係太高消費
同樣價錢一定泰國正好多

黎緊住個間airbnb又靚又抵又近nana個頭

LKF

晚晚唔洗訓
幾錢呀 ?

因為我會有幾日去芭提雅玩 所以個到想住Bnb 定係芭提雅都住酒店好呢？

佢個到要保持安靜喎
除返351 一晚

個host 都隻眼開隻眼閉架喇

如果一個毒撚唔鍾意陽光海灘（唔識游水），成個泰南係噒可以唔使去

去燒槍都好爽

泰國真係一年一度，由狂去曼谷已經進化到租部車周圍去，學多幾句泰文包無蝕。

有冇人知個度可唔可以租間大屋玩?
6個人左右

villa?

中意去布吉蘇梅島果啲陽光與海灘地方
曼谷反而未去過同無乜興趣 要大城市買野香港仲國際大都會啦

9月第一次去清邁一星期休息下，
巴打有無咩景點活動好介紹

我行 SUPERMARKET 都可以行好耐，太多特色野買
反而香港好多野都係 MADE IN CHINA

上次去7日痾撚左6日 on9

九月會唔會成日落雨

正到痴線 清邁啲野平到癲
係衰在交通無咁方便

下 肯定多野睇過香港
香港黎黎去去都係連鎖大商場

去左四日曼谷 都係洗左二千幾
好便

r
bigc正ar

未去過，清邁有咩玩 ?

名牌 fine dining 應該香港平D，一般消費同樣價錢肯定泰國質素好過香港

曼谷

月中pattaya

泰國人服務業好有禮貌

有冇達人可以簡單評論下泰國熱門個幾個城市有咩特色？
未去過泰國。黎緊下次想去。但又心思思唔知去邊個城市好

清萊清邁係咪要自駕/包車

曼谷就不了，無下次
清邁好好多，hea得快樂，啲嘢又平

我今年一月頭都去左清邁 有幾樣野個人覺得幾好玩幾特別係到推介下

1. 大笨象體驗營
活動內容主要係餵大笨象食野，幫佢沖涼，影下相咁
可以零距離接觸大笨象係幾難忘既體驗

係到要特別提提大家千其唔好join果啲有騎大笨象，睇大笨象畫畫環節既tour，呢類活動業者背後會用好殘酷既手法黎train大笨象畫畫，同埋大笨象成日比人騎會騎到佢d骨畸形

所以記得要搵標榜不騎大象／大笨象保護園背景既活動業者黎join

參考資訊：
價錢：我係kkday到買約HKD500一個人包接送，午餐，飲用水
活動業者名稱：Elephant Jungle Sanctuary
利申：非打手，建議大家自己搵多幾間格價

2. 泰菜烹飪班
去得泰國應該都會鐘意食泰菜啦
呢類烹飪班會有人教你煮泰菜 活動完結仲送本當日煮過既菜式食譜比你
雖然我玩完之後返香港都冇自己煮過

參考資訊：
價錢：唔記得
活動業者名稱：Mama Noi 唔知乜廚藝學校，d老師都幾nice同搞笑 成個教煮野食過程係好順暢，冇冷場／odd位 臨尾仲食到勁飽
照舊利申：非打手

3. Zip line
係個森林入面玩飛天鋼索，d樹好撚高成6／7層樓咁高，好撚刺激好正
有人會concern東南亞玩呢啲活動會唔會有風險
我玩果間d平台同鋼索睇落好新淨企落好穩，d教練都好著重安全
有兩個安全扣，教練幫你換安全扣上鋼索飛出街之前都會好小心咁check
總之玩完個feel係唔錯事後大tip特tip左個教練

參考資訊：
價錢：HKD300－400左右
活動業者名稱: Flying Squirrel 咁上下唔係好記得

4. 景點類
清萊果邊既白廟黑廟都ok，d建築係幾靚
清邁市區都冇乜特別景點，係去下夜市食下野買下零食手信咁（好撚平）
所以唔join tour出去玩下係會幾悶

呢啲大路景點詳情自己search，唔多講
講住咁多先，如果有巴打想知多啲／睇下相先再覆

最後，join local tour如果有得揀prefer語言：中文／英文
記得揀英文，我諗你都唔想同成班蝗一齊玩成日掛

我果次去瘋狂鳩食路邊野食足一星期都冇事

貼下泰文歌先

鬼妹唱泰國傳統歌

Christy Gibson 泰國好紅，識講流利泰文架

Pattaya 如果唔玩水又咩做

我9月都去

玩女

x3
月中去曼谷
係驚係咁落雨

食mango tree
香港一碟餸價錢可以喺泰國叫3碟

街邊海南雞飯40-50baht 平到PK

9月係雨季

落下停下定係會喪落

連續幾年都係9月去, 今年又係月中出發
通常落一兩個鐘大雨就停, 好少落全日

如果好天就安排哂戶外活動，落雨咪行商場

坐係海灘睇女都得

人妖show可以唔睇

有無泰國叫雞網睇下

想問去4日3夜，扣埋飛機得3日左右玩唔玩到？

大路景點應該可以去哂

遲d一個人 會去8日7夜 唔知預幾錢洗費好
唔叫雞但會做massage 同 spa

幾時去?

想去, 不過玩咩可以玩到8日 ?

11月呀
想放下假離開香港hea下 所以去耐d

我都諗住 11 月去

我都係月中 你坐邊間？